我男朋友Alex 對我好冷淡,但我仲中意佢,可以點算？

起初同佢拍拖,佢好熱情,而家好冷淡。
唔想分手,因為其實仲鍾意佢,不過feel唔到佢鍾意我。我已經好努力咁樣去付出,成日畀啲驚喜佢,買禮物畀佢、送佢返屋企等, 佢都係對我好冷漠。

所以想請教下各位我可以點做？

試吓互含？

最弊係連含都唔畀我含
佢連搞嘢都冇興趣

額高唔好成日露，或者梳齊陰啦！

你咁柒 同你拍拖已經係人體極限 你仲想點？煩完未？

分

真心咩

分左手了
感謝連登

其實有一日我返工
架巴士撞車
我WhatsApp佢
然後佢竟然第一句問嘅係「咁你咪遲到？（笑喊符號）」
之後佢完全冇關心過我有冇整親

嗰一刻其實
我已經好失望

你絲打？定係hehe

Hehe ar